正視聽 必須出席121遊行

點解警犬突然又批不反對？
係因為只要聽日人數一少 香港政府就即可以打飛機 大部分香港人已經收貨。

所以聽日必出

推

12。1 中環集會係HKAA 搞，去會送頭。

熱門一個121都無